想買美股 邊度換美金抵？

想換100k hkd

IB

咁少有咩分別